加拿大隻mixoni無愁生髮水好唔好用

早排諗住買倍健,
個藥房佬推介左隻加拿大mixoni無愁生髮水,
話成份一模一樣,
唔買佢買倍健就笨7,
有冇巴絲用過？
想知o唔ok.